想去海外工作討論

年近三十，做開銷售
想趁未有家庭負擔，經濟能力許可時候出外地工作一兩年。有無想去/去過的巴絲分享下

唔怕無晒班客？